鐳射筆呢件事可以點拆

首先我地自己人嘅諗法並唔重要
因為我相信大家都明白呢單老屈成分好大
重點係出面嗰班所謂嘅沉默大多數點睇
千期唔好認為佢地冇用
依家場運動已經去到樽頸位
班狗做呢啲嘢都明顯係要攞呢班人認同
我認為既然對家選擇每日開記者會
咁我地都可以用記者會黎回應對方係點老屈
咩插臟嫁禍呢啲冇實則證據嘅論點我認為就唔需要
只會比一般民眾認為我地狡辯
因為佢地已經先入為主
我頭先睇到一位巴打個post覺得非常好
就係照黑色位呢件事
我地可以同民眾示範被塗黑色嘅地方就算係用普通手機閃光燈都有可能會造成傷害
更莫論係一支咁近嘅雷射筆
要將重點放喺警犬無限放大普通物品殺傷力呢個位
再喺呢個時候將風向拉去警犬抹黑示威者
用不講道理嘅手段禺弄大眾
制造白色恐怖！

Noted

拆佢老味啦，本身咁都信既，你都唔會將佢變到自己人。一係傻閪一係大陸狗

覺得有道理嘅朋友幫手一推
有咩不足之處一齊討論
Brainstorm下
加油

3次射既位置都係黑色範圍
白痴都知係最吸熱
另外報紙呢D咁易燃既物料
你搵普通電筒一分鐘都會有煙啦

太陽照射光線都有熱力同光度
咁係咪日照時間唔好出街先?
芒post狗，食屎啦

大學學生會 活動
買一百幾十枝都叫小

何況得十枝

學生會會長 買活動物品
合情合理合法

統一文宣突顯警方言論荒謬之處

出post講用榴連ok?

文宣元朗鐵同唔啦，教師鐳射筆就拉 (+ 圖啦當然)

講真，認同laser筆係槍，大殺傷力既都冇乜得救

找個對觀星不有研究嘅專家出嚟講。天文學會等等！仲有佢不斷講呢係laser gun! 已經係誤導

測試太近，有冇人企定俾佢射！唔合情理

拆乜鬼，有咁既條件比你射盲人咁點解唔直接插盲佢?

佢完全話支筆嘅功率都睇唔到

有咩好解 佢哋妨礙司法公正 證物已經失效

講明學生用嚟照星星
警察用嚟照面前張紙
明眼人都知警察想用雷射筆做咩啦

咁我認為呢個世界大部分人思想都係好直接
何況我認為拆呢件事對我地又冇壞處
什至仲有好處添
若果可以成功將警犬抹黑示威者見事再發大啲
佢地嘅壓力一定會更大
我唔明點解要抗拒呢件事
我地唔可以淨係留喺自己嘅圈子
聽自己啱聽嘅說話
若果係咁我地同嗰班淨係識圍威餵嘅藍絲冇分別

搵學事學非做個實驗，大把人會信

跟本賣買都冇犯法，有冇攻擊性有咩關係？

觀星筆

浸大學生會主席於大專觀星活動前一日購買觀星筆被捕。

拉左賣果個先啦，賣槍果個成間野係度都無野，咁人地點知買係犯法？

唔使拆 我身邊既中年人都唔信

洗撚拆咩 分化撚？

雷射雕刻同切割，功率只係其中一門，另一個重點係對焦。
得閒我開個POST講。
利申業餘雷射雕刻愛好者

咁近距離，鉛筆殺傷力仲大啦

香港警察記招 測試鐳射筆 造假嫌疑！！

係囉 係狗先入為主後生一定係搞事
啲人要屈既 講咩都無用

拆乜撚 你拉左個店主先 出售軍火喎

白痴都知，唔理大定細功率，都唔好直望laser，明知都仲望?
有冇實際差佬被雷射筆射傷既醫學報告?
無既話，憑乜話佢會傷人而當武器用途?

好老實，我出街購物關你班狗咩事先

1活動物品
2咁多日都冇證據係因為支筆受過傷
3點解唔封左間舖賣攻擊性武器?

個解釋好簡單，日常生活求其攞樣嘢嚟對住人用都有損傷㗎啦，成條街咁撚多電鑽電鋸你唔撚捉？

再講，下次捉你買萬用刀你又要諗點拆呀？根本做台大龍鳳只不過係要掩飾濫捕呢個荒謬嘅事實

咩點拆，根本就一定告唔入
好明顯班黑警是但想告條罪之後就申請搜查令，之後入屋check野

用放大鏡在太陽下照，一樣出煙啦

冇分化
我咪話警犬係突登抹黑我地囉
我只不過係認為可以籍呢個機會喺文宣上反攻佢地一獲
我唔認為咁做係分化
什至仲可以幫到被捕人士
何樂而不為？
可能我標題寫得唔夠好

所以我地更加應該捉住呢個點
反攻佢地一獲

搵個義士出黎用鐳射筆近距離射自己對眼十分鐘，以示清白

唔認同佢地就得

拆乜春，藍絲同差佬柒左咁多次有無拆過
可唔可以唔好再俾人牽住個鼻走？

睇今晚，一齊去觀星，睇佢拉幾多個

唔撚比人買就禁止出售啦屌佢老母

打火機半秒就著火添, 如果以班狗嘅能量標準, 打火機係超超超超超高能量

有腦諗都知

如果真係講到咁大殺傷力

6月9到而家點解無一隻犬盲左?

咁你出去獨裁囉 學人講民主

拆你老母咩
本來無一物 拆乜撚?

依家係明合吞唔入都要捉
幫正苦做輿論
自己答到幾撚夾硬
未審先SHOW 係
妨害司法 製造輿論

班狗自己都未拆得到

我只不過可以煲大佢地強硬抹黑示威者呢件事黎煲大佢咋喎
做咗以上嘅嘢對警犬會有好處？
係咩令到你認為我係MON PO狗？

強烈建議民間記者會參考狗隻記者會示威用火機菜刀為攻擊性武器

字大隻啲唔會多啲錢架
善用起底功能

唔好嗌交啦
呢排大家情緒都好激動
我地一齊諗方法去爭取我地嘅優勢啦

民間記者會請天文學界代表講解下得唔得

所有五金舖都係軍火庫，有天拿水、有鎚仔...實惠、日本城有生果刀、摺櫈，全部係攻擊性武器
快啲舉報，叫警察拉人封艇

攞佢地個支超強電桶做文宣
講照住我地又會暈又會嘔
有咁勁講咁勁

咪衝出黎柒啦

射你老味咩射，買左都未用過就話射人
公安先知啊你老母？預知埋聽日六合彩啊笨

咁都講得岀老屈

你堆廢青既誠信度真係跌到0

仲話買電筒都比人拉

不如你諗下點樣呃返自己老豆老母信自己啲大話好過啦

好簡單姐 民記用4點可以拆
1:司法公正問題 點解可以拆證物
2:搵人黎解釋鐳射筆其實無巨大殺傷力
3:其實拉人要有犯案動機 但好明顯當日只見到"買筆"li個行動 但警察根本無理當事人有咩動機 或者錯誤判斷當事人動機 而作出無理拘捕
4:其實聚光鏡都可以著火 佢做實驗我地一樣得 驚就唔好戴眼鏡出街

10支, 如果測驗過係高功率 可以燒傷皮膚.
............解釋唔到. 坐硬監

唔洗拆

比個網你
應該係同款

射都射咗啦，所以搞到啲狗睇唔到黑社會打人？

可唔可以搵人拍段片 (大J？)
標題同一開始就引人入去，話雷射鎗真係好危險
然後就話其實仲有好多其他危險物品應該要拉
跟住攞枝無開蓋既筆插穿紙
打火機點煙
豬肉刀切豬肉
片尾要嘲諷信既人，竟然信毫無學識既毅進仔，所謂好仔唔當差，幾十年前已經講緊啦！
令到班廢老就恥與為伍，道理就好似之前有巴打話”廢老先睇CCTVB”一樣

雖然我都知無可能每一次都反擊，但係趁住依家黑警聲譽又創新低，一定要踩多兩腳，務求令佢以後講乜都無人信

認同請推，謝謝

自己拍條片/民間記者會做一次！

同廢老講 鉛筆都可以篤穿 仲快添

黑警不如示範下橡膠子彈同海綿彈咁近射
比市民睇下係咪你哋所講嘅最低武力

全民laser

本身武力不對稱
唔需要解釋
解釋都無用
冷處理
反而要跌出框架
好，你話雷射筆係大殺傷力武器
咁用返佢個邏輯
針唔咭肉唔知痛
用曬廢老藍絲都用到既物品
你係咪禁晒佢？

開科學堂
教啲廢老基本科學

其實激光咁危險

每晚維港都會向天空恐襲

不分化

都唔知佢用黎demo個支係咪改裝過

根本證明唔到係用作武器用途
咁都入到d c9買一套刀係咪都要拉呀

唔洗拆
信差佬果套嘅人根本就係戇鳩冇得救

有乜撚嘢好拆呀
根本完全講唔通，咁都信嘅嗰d根本冇得救
一個正常人聽到佢話咩雷射槍都會忍唔住笑啦

我覺得其實信呢D既人同信收錢一樣 都係無得夠

削尖鉛筆可以當武器啦 佢咁講

搞民間實驗室？
玩黑點vs無黑點射，同用雷射筆vs 其他日用品（手機燈/電筒）射做controlled test

求救科學撚

張紙可能加左料

使鬼
有腦既都知邊面痴撚左
無腦既你唔會幫佢裝得返

就你啦
唔估到巴打咁踴躍

你出呢個post同侮辱香港人智慧有咩分別?

啲狗傻你又一齊傻?

放大鏡

D狗以為玩緊星球大戰

推

老屈邊度有得拆，除非黑警消失啫。

首先我道個歉先
我覺得我個標題改得太差
令大家誤會
我唔係分化
我冇任何意思想話呢件事示威者做錯搞到畀警犬有位入
你地講得好正確嘅係我地做咩佢都可以搵位入我地
所以我地正正係要抓住呢一點
去煲大佢
你地可能會話咁都信嘅人太蠢
但請唔好陷入一個誤區
唔同人嘅支持同理解我地喺有機會而無風險嘅情況下
都要盡力去爭取
每一份支持都非常珍貴
打擊對方嘅行動更加係機不可失！

屌你 正常人都覺on9啦

搵盧覺強出手

我放你老母啊

佢咁近射
如果真係射佢地未行到埋去都比人打死左啦

可以block 多隻

近距離大嗌都可以使人耳聾
搵eason震碎玻璃杯

黑警d 電筒射人都會盲？

可以試下星期六日朝早搞街站
好似啲中學openday咁
教細路仔科學
仲可以親子同樂

冇錯

我老母係深紅都開始轉黃啦 屌柒佢地屈鳩D學生

簡單問一句點解唔買火機

係唔係天文ocamp物資啊？

不如射撚住你屎眼

其實今日記招係完美幫左方同學
做demo高調示範可能已經影響大眾對案情的睇法得唔到公平審訊

初時我都以為係要黎觀星，但我睇完記招已經覺得方同學可能要黎做攻擊性武器啊，你有無咁覺得啊

如果雷射筆係武器，咁鴨寮街就係軍火庫

by 光明頂

有腦既都知咩事講真 咁都信既只怕無腦想幫佢都難

Yes! 好似問問master joe咁玩街站
可拍片上youtube/ facebook

好大機會
不過方生係放條j 入你老婆個西到

想拎 搜查令姐
如果佢屋企 電腦 手機 有其他 資訊 就麻煩d

謝推
好多巴打話要教育下啲廢老科學，但係太複雜喇
而且問題既根源唔係佢今日記者會既手法
而係單憑既物件有危險就拉係唔合理

覺得可以

我地自己做個實驗係對人用 喺記者會度公布

贊成，我地又示範下照白色地方同黑色地方分別，加埋示範距離分別。

浸大職員出嚟遣責了

如果佢地話好人好姐做咩買鐳射筆 抵比人拉嘅話，就答翻佢：係囉，應該拉埋賣鐳射筆嘅人啦咁危險，仲有啊，買菜刀都可以拎嚟斬人啦，拉哂買刀嘅人就啱㗎啦。

可以再補刀串班藍絲話人地大學生成日用到鐳射筆去present同觀星㗎嘛，不過班狗都未讀過大學，唔好怪佢地啦。 串鳩埋班藍絲同黑警都冇讀過大學一樣咁無知就啱㗎啦

唔好俾啲狗帶錯方向，laserpointer做唔做到武器唔係重點，鉛筆插眼都可以盲啦

一個人用合法途徑買一樣係合法嘅野，跟本就唔應該拉，當事人無用laserpointer攻擊人或者周圍照，只係買完就俾人拉，跟本係濫捕。唔通有人攞菜刀斬人，以後買菜刀嘅就係罪犯？

簡單，用bb彈一下射穿a4 paper

屌你老母警犬勁咁多

千奇唔好跟住佢個思路走
今晚去觀星

咁大家都話鐳射筆無害，消除謠言梗係做實驗啦

有邏輯既人就會明，拆都多餘
你拆都一定用邏輯去拆，如果對方係要屈，唔會有得拆

拆乜撚野

大陸落黎先會認同popo

根本無合理懷疑

同樣邏輯的話，根本雞蛋、刀都唔買得

服既人會服，唔服既人點都唔會服
所以唔駛拆

我諗用豬腦都諗唔通鐳射筆可以點傷人

有咩好拆

我知道同明白你嘅意思
我當然知班狗鳩up on9啦
但我認為呢個係打擊班狗嘅好機會

可以自己做D唔同實驗拍片之後民間記者會再SHOW番出黎
例如係九里幾遠射一個位會唔會著煙, 射白色位會唔會著, 或者拎舊豬肉出黎近/遠距離各射幾十秒至一分鍾睇下咩效果

物理學博士出嚟開記者會教下班狗咪搞掂

唔駛拆
根本佢地9up老屈，侮辱市民智慧，防礙司法公正
我地要順勢煲大佢！

拆咩呀
佢要講 牙籤都插盲人啦
菜刀直頭斬撚死人啦
你拎棉花塞住佢鼻哥窿都可以焗死人啦
講嚟都晒鳩氣

文宣

最好請大學教授個啲出黎分析
因為唔識野既人覺得大學教授係真係有學識
講野會有可信性啲

有咩好拆?

明眼一睇就知果枝唔會係觀星筆
成班child登得立場 冇對錯

今晚七夕，佢買觀星燈睇星，其實真係合理到無朋友，啲黑狗老屈真係好撚仆街囉

民間記者會係對抗佢地一言堂之下揭露真相
總之佢地做乜我地就做乜再加解釋
佢地cap連登圖，記者會唔該拎返之前cap落既黑警fb ig 圖
如果上連登講幾句係真咁有槍既話要打撚死人點計

無知一問，其實可唔可以立一條濫捕罪？

高危激光筆 1秒射盲眼

2015-05-16

【本報訊】高殺傷力激光筆登陸香港！《蘋果》發現近日有人在深水埗鴨寮街及facebook（fb）兜售功率高達5,000毫瓦、足以射盲眼的激光筆，最低550元便有交易。記者買來兩支激光筆交專家測試，發現威力嚇人，激光溫度高達167℃，輕易燒穿7層黑卡紙及2毫米膠板，連魚眼及連皮五花腩肉亦輕易烤熟燒燶。眼科醫生警告，若被這類強功率激光筆直射眼睛，一秒可致盲。

現時本港市面有售的激光筆，可射出藍光、紅光及綠光，多數用於教學用途或戶外夜間觀星，功率在20毫瓦以下，但近日熱賣的5,000毫瓦激光筆的功率則是前者的250倍，據知主要用於工業用途，可切割木材及岩石，流出市面潛藏風險。

五百五十元有交易
日前，記者在一個fb二手電器社交群組，發現有人兜售內地製「超強藍光激光筆」，聲稱射程達20公里，功率達5,000毫瓦，較市面激光筆強250倍，還稱「可點煙，射穿紙皮，喺木上刻字」，售價550元。記者聯絡賣家交易，對方打開一個小鐵箱，取出激光筆示範，並戴上紅色護目鏡。當開着激光筆時，刺眼藍光近距離照射，幾秒內便能燒穿紙皮，威力強大。賣家指，近日便已賣出幾支激光筆。
記者其後往深水埗鴨寮街觀察，發現同類大功率激光筆同樣有售，並將兩支筆交理工大學機械工程學系工程師盧覺強測試。
盧覺強先後利用皺紙、膠袋及氣球等作遠距離測試，發現這兩支激光筆威力驚人，即使皺紙、膠袋及氣球被放在4米外，當藍色激光射至，氣球在2秒內便爆開，而皺紙及膠袋分別於4秒及2秒被射穿，其間冒出焦味。盧即場取出儀器量度，發現當時激光溫度達167.4℃。
盧其後轉用厚物料作近距離測試，2毫米厚的黑膠板及7層厚的黑卡紙分別被放於激光筆前15厘米處，當激光筆的強光集中射向膠板及卡紙，兩者先後於13秒及15秒即射穿，其間更冒出火光及傳出陣陣燒焦味。
記者再往街市買一塊連皮五花腩肉及一條冰鮮紅衫魚做測試。記者在20厘米外擺放腩肉，隨即以激光筆射向豬皮，豬皮最初絲毫無損，但現場漸漸有股燒焦味，15秒後豬皮被燒至出煙，再15秒後豬皮吱吱作響，最終被燒至微燶。記者接着把激光筆射向30厘米外的紅衫魚眼，半分鐘後，記者發現原本晶瑩通透的魚眼出現混濁，原來高溫下部份魚眼組織已被燒熟。

海關呼籲舉報
盧指出，這兩支激光筆射出的藍光溫度極高，不足一分鐘已可燒燶或烤熟豬皮和魚眼，倘若射向肉眼可致失明，後果不堪設想，建議當局禁售。
現行法例並無監管激光筆的功率，海關回應表示關注，並指若發現有人出售這類強力激光筆，應向海關舉報。海關發言人又指，由2011年至今曾調查5宗涉及激光筆投訴個案，其中有4個涉事商戶所賣的激光筆不符安全標準，海關已作出警告。

班警犬又唔講佢用來示範那支輸出功率幾多，如果大嘅，點解唔一早封左間舖先

不如叫黑警用最低武力用李sir做實驗睇下係咪合理？

留名睇SUPER laser gun

"我地可以同民眾示範被塗黑色嘅地方就算係用普通手機閃光燈都有可能會造成傷害"

agger

拆乜撚
可以賣就可以買架啦
而家有冇見到佢拎黎射人啊

講緊鐳射筆你又講乜野李sir

o
佢射盲左我

屌你班黑驚用強光大電筒就得 夜晚想射盲人

係你點拆都無用

當初佢都試過日日開記招拉攏一班潛在既聲音
若果佢個垃圾出醜記招係有用就唔會有2百萬人支持
你可以話2百萬人當中未必個個都接受勇武
但呢二百萬人都肯定睇唔過眼黑警既所作所為

最重要係
連出街都聽唔少老一輩既話啲黑警戴住頭盔俾人掟下磚就叫生叫死
更何況鐳射筆又點會比起磚更難接受

tvb比唔比啊
不過我地都可以民間自發邀請傳媒嚟個跨學術研討會，討論返個物理觀點同法律觀點

如果咁都覺得狗係冇問題，我相信條友真係弱智，值得持有白卡，亦無需要同佢解析

唔撚洗拆殺傷力 所有laser pointer都有殺傷力
係要點證明佢係用黎作非法用途先作出拒捕
依點班狗記者會都解唔到 最後講去佢逃走先
拆依點就話最近咁多黑社會冇皇管 冇啦啦4-5個人冇show pass就捉人 係人都驚啦

有無人可以有Lab用返同款鐳射槍做返條片，用不同距離不同時間引証，齋吹無得反擊

買觀星筆都犯法簡直天荒夜談
送中後係咪買文具都要拎牌啊

邊撚個講鐳射筆無害？雞蛋水槍都可以有害架
咪撚帶風向，我地一直講緊不合理拘捕意圖製造白色恐怖

你要做實驗，咪叫李sir demo下啲海綿彈橡膠彈攜淚彈囉
外界一直質疑你所謂最低武力呀

唔洗拆
理佢已經輸咗
毅進科學

如果用觀星筆唔少心燒著左月球表面，應該搵邊個求火？

小小愚見

反擊鐳射筆傷害論
- 同用黑紙
- 以 iPhone 電筒/ 普通手電筒/ 行山用頭燈 用同樣15cm 距離射向一點，睇下有無撚狗會入面嘅效果
- 如果有，用遠啲距離射
- 播片，示威者從來係遠處射去犬度，無可能做成佢講嘅傷害

大光燈先傷！
- 發稿邀請記者朋友時提佢地帶黑超
- 記者會上熄燈，請記者朋友戴上黑超
- 用大光燈 (唔知犬用邊啲，我只諗到舞台用果啲，或者露營用果啲，lumen 600以上，其實已經好刺眼) 掃在場人士
- 話俾記者聽佢地俾犬咁射，好危險，而且毫無必要

成日話唔洗拆個啲係咪鬼來㗎
人地而家so call用客觀科學實驗來做point
我地咪用番科學來反擊
例如功率隨距離損耗
報紙嘅易燃程度
現場亦無機會可以定格聚焦照射同一點

根本成個demonstration嘅environmental factor都同現場唔同
所以由此draw嘅conclusion都唔適合套用落現場環境到

犬自己都話無註明wh 數轉交海關跟進
咁係唔係學生買個陣俾舖頭誤導呀

再講個射程平時隔九萬幾里又隔盾又隔頭盔仲要痴兩張反光銀貼紙你咁撚樣都話傷眼?

放棄你實際啲

放張報紙係係大光燈面即刻著啦

買咩關你撚事

唔洗拆 黑狗已助攻 員佐級果然係有料 中學既物理都記得
不過剩係記得一部份

重有距離有無計?

今晚瑋齊去太空館射爆佢老母

理佢做乜撚，火機都可以燒傷皮膚
你唔燒人點會坐監，白撚痴

我唔明點解想拆就係分化

兄弟爬山 各有各做

樓主想拆，有意見咪俾囉

如果有一個港豬因該我地拆而明白多啲，或者少咿spread犬啲砌詞，已經係幫忙

照佢咁講其實咩都可以有危險性
筆-->可以插眼
菜刀-->可以斬人
任何固體物件-->可以投擲

佢要屈你根本想點都得

全世界玩膠
有眼鏡可以著火 火機好撚危險 應該全城禁刀

唔需要拆 你一跟就中佢圈套
只需繼續講班狗衰嘢就得

響whatsapp傳返假訊息，佢哋日日都收不同嘅訊息自然會開始變得乜嘢都唔相信

不如下次射生果 成個西瓜射過去 場面幾震撼

成件事錯晒啦
氣槍夠可以打傷人啦
問題係我買點解要俾你拉
明唔撚明，唔好俾人牽住個鼻走

咩都未做就假定人地會攞黎犯罪

一出世就冇人權既低賤民族講句野都特別過人

無錯。完全贊成

推依個
都係果句， 以佢嘅邏輯你根本連打火機都唔可以買， 唔好畀佢哋帶住個思路嚟行， 一定要係推返咗前設先

係

拆乜鳩，律師都話告唔入，件事搞大左黑警唔想冇面落唔到台，一定會落charge，法庭見

無啦啦拎支咁嘅野出黎
我點知你有冇改裝過？
乜都係你覺得冇問題 你認為點點點
咁唔洗法例啦 你覺得有罪就有罪？

鐳射筆本身係唔係列作攻擊性武器先， 如果係點解通街都有得賣？ 又唔見通街有得賣AK47😏

佢成個記者會都講唔出咩原來懷疑當時人有用呢d槍攻擊人 佢明明話賣無犯法 咁點解買左就犯法 呢個時候就可以套用返689名句 個別事件

佢點樣證明當時人有用呢d槍做攻擊

係
一係試下拍片拎普通電筒加放大鏡照黑色都會著火
show其實乜撚野都可以係武器 咁就拉人好荒謬（當然呢d得理性嘅人會明 d藍絲都係唔撚理）

間鋪有無解釋過到底賣咗枝咩’槍’

用放大鏡擺係太陽底下做條片講返一樣可以燒著野。同佢鬥up

哩兩個月好多警察都比長遮插傷左，有幾個街坊拎住遮就比人話藏械
哩排都係唔好帶遮出街住，就算帶都盡量帶短遮

大街大巷可買到既野 賣果個唔撚用藏有攻擊性武器拉 反而買果個出事

成件事唔好比佢地9up洗腦

fact checked 我試左下用普通電筒照報紙1分鐘，冇煙。加左個放大鏡先有煙。你試下。

"要將重點放喺警犬無限放大普通物品殺傷力呢個位"
認同，我提議都係用片反駁
拍一條10秒嘅片，同佢一樣setting，揾火機燒爛張紙，然後話火機好危險
再拍10秒，換成用橡根射爛張紙
再拍10秒，換成______
總之條片樣野越鳩，啲人就會覺得原來警察都係咁鳩

然後再拍，揾個人cosplay警察，用棍打爆個西瓜
揾醫學source 解釋比警棍打可以有咩偒害，之類
佢地用乜招，我地都可以照學
好好利用民間記者會

搵支防暴大光燈 係相同距離同物件照射
揭穿警察偷換概念
再係至少5米開外用雷射筆照射示範 加一個正常嘅手震幅度再做一個示範
show俾大家睇警察唔用常識同邏輯去調查 用莫須有罪名去無理拘捕

示威者同黑警個距離係咪可以近到好似條片禁個個距離？
枝筆又係咪可以固定係黑警對豆䜴眼度禁耐？
如果我要燒報紙燒紙皮，點解我唔買打火機火柴？

犬電筒都高能源wor

BURN PAPER WITH FLASHLIGHT - IMALENT DX80 - 32000 LUMENS!

連登記者會，用放大鏡同火機示範燒紙，學佢口吻講一次，然後話放大鏡同火機好危險

重點係
點解而家買普通物品如雞蛋要被懷疑藏有攻擊性武器而拘捕 咁樣叫白色恐怖

inverse square law

拆條撚

假定無罪

犯左原則性錯誤 告到上終院

我除條底褲都勒得死啲垃圾狗啦拉埋我著底褲囉

你個精神科醫生放棄你姐 我地就唔會放棄佢嘅
出路? 一人去買一支觀星筆 睇下佢拉得幾多個?

全民去買筆

拆乜撚, 班狗用黎射向記者先

你邊撚度見到要拆啊?
記者都全面屌警察
拆你老母個閪啊拆

Push

狗擺明係想愚民
告唔告到都係其次 根本知告唔到 轉頭就放人
要用深入淺出拆解 比一般市民知而家係老屈

多餘，超市買把菜刀都拉得啦咁講

其實天文學會已經好好咁作出示範，應該大攪

呢個真係要民間記招做

政治係要令唔支持你既人支持你

火機種危險

將件事膠化
不停 揾其他野出嚟話 係攻擊性武器
eg 水樽, 銳筆etc

ppt pointer 1cm 照射 可致死 可著火

攞黑警支大電筒照應該就可以出煙

咁撚近射，不如話我條撚會篤爆你隻眼

民間記者會 出動！！！

朋友叫幫手轉載

不好意思，想說小小有關於鐳射槍，知道不適合在這裡說，但我沒我連登account，麻煩有人幫我在連登說一次。
看了警方在記者會的三次示範，每次都是對準黑色部分，因為黑色部分炭粉比較多，才會那麼容易著火。如果是對準白色部份，相信不會那麼容易著火。

其實真係白痴都知格硬嚟
真係唔使拆
要解釋嗰啲根本係啲廢老，信到十足

fucking pencil

咁你地講明係用黎觀星.. 你用黎射紙... 都唔同用途.....咁我買通渠水用黎通渠.. 你用黎倒落d模型度.. 之後話你地睇真係好危險架... 咁無野好講

「休班警員」點解？
當時有無人求助、有無人受傷、行街買嘢都犯法？

電筒/ laser pointer 唔係能量問題

係警方無任何理據去拉人，

1.佢唔係示威現場
2.佢無用黎射過任何野
3.無任何公告招集用黎射人

佢只係一個買laser 的人，並唔構成任何理據拘捕

無論你點樣諗佢動機，你無証據就收皮。

我理得你demo laser 射爆月球，法治就係法治

咪痴線
買支野無犯法
亦無用黎攻擊過
告乜q

濫捕
仲有用大量例子嚇返啲無知廢藍
遲下買棵葱都拉鳩你啊

電筒/ laser pointer 唔係能量問題

係警方無任何理據去拉人，

1.佢唔係示威現場
2.佢無用黎射過任何野
3.無任何公告招集用黎射人

佢只係一個買laser 的人，並唔構成任何理據拘捕

無論你點樣諗佢動機，你無表面証據就收皮。

我理得你支 laser 射爆月球，法治就係法治

佢哋聲稱有警員因此受傷㗎，分分鐘求其搵個挷條繃帶包住隻眼扮傷

1. 人地話左係要觀星, 有合理解釋
2. 廢老唔識, 暑假大學生ocamp 觀星扑野係例牌賽, 係合理解釋
3. 會長走人係因為d 狗濫暴
4. d 狗都唔知幾大火數, 點樣合理懷疑係攻擊性武器?
5. 大狗都認, 起到法理基礎下, 佢地就擅自拎證物出黎做demonstration, 係妨礙司法公證

唔係話獨裁，係你地諗下，狗咁樣拘捕根本就唔合理。我地再去拆再去解釋，係個堆港豬眼中只係詭辯，你越解釋就顯得狗越合理。
最笑就一笑置之，人手揸一支

雖然冇睇 但feel到個示範就好似小學生做實驗咁
如果真係咁大攻擊性 深水埗咪武器庫 d狗都痴撚線

其實班狗有冇改過支筆？
再者當一個視力正常既人比呢支筆對住隻眼 邊有可能唔移動呀

拍返段 學是學非式短片
最好可以教大家落手落腳做一枝專屬雷射槍！

簡單啲直接攞把菜刀出嚟

祝你全家生癌死啦賤種

好簡單咁答
全香港市民都估唔到警方有咁既癖好
會用鐳射筆照射他人眼睛長達10秒
唔怪得元朗白衣人事件
游乃強會話睇唔到有人持有攻擊性武器

佢明玩野，搵支最強既，近距離單射黑色
你見佢再射另一個黑色地方（多好多白色係入面）都唔同效果啦
同埋佢咁近射，功率同距離，出嚟效果唔一樣

若單講對眼有傷害，普通dvd/cd機都有事
佢係斷章取義
從來laser 都係高能量

負評，blocked

佢有講laser pointer, 不過收左口，講番 gun

對住d咁弱智既解釋都要拆？你傻左？

尖沙咀幫你拆緊

但係眼珠都係黑色？

只係我地抗爭嘅其中一件小事咋

負皮完先get到你講乜 自膠

觀星擺明係親子活動啦